香港一年究竟有幾多餐廳結業

唔係講業主加租迫走老店個一類
係d開響旺角尖沙咀銅鑼灣個一類
扮到好高級，開張時揾下飲食男女新假期吹奏下
其實普通到不得了
最後做一兩年就生意下滑結業算數

開餐廳埋單d老細係咪十個有八個都輸錢離場？

執既一定唔夠開既多

駿業街熟食中心一年都執3,4間

得你嗰間站得住腳

中立非我間
百里香之前個位間瀛屋執咗
之後頂咗瀛屋個位間泡菜野又執
隔離間台味小築又執
之前峯個間意粉又執
宜家VIENNA MIX個位間文記又執

遲下睇下執幾多間台式飲品

其實好多都係換鋪唔換人
後面個老細同一個人

利申 以前做食品批發

模式變左
依家搵完一水就走
台式,日式,韓式...

馬鞍山新港城三期有間泰菜欠租走人
個裝修幾靚
個舖位上年8月就吉到現在
而新港城中心近第五期有間飲品店都好耐無開
應該又欠租走人
好似沙士個期

其實係有錢佬開黎洗黑錢

荃灣廣場後面條街都成日又開又執

好簡單！
百佳執左，用Taste上
Welcome執左，用market place

執左同開之間果個時間d人又會話生意唔好！

道理一樣

有好多係賺夠轉名再做過

呢個一爆應該成街吉鋪
好易台灣啲夾娃娃機鋪咁